有咩方法玩到3ds逆轉裁判中文版？

如題
我真係好想玩
遲啲應該會學日文
但我好想依家玩

逆轉有出過中文版咩

官方中文就冇 不過有漢化組整過
1234都有漢化
1可以玩nds果隻復蘇的逆轉
2同3得GBA有漢化,nds嘅移植版係冇
5同6就得日文版

多謝巴打
我1-4已經玩曬 係差3ds 個兩隻
5 6我見上網都有人漢化
但我唔識破解
利申：平時買開正版 破解整係想玩呢隻

5,6 唔好玩， 可以慳返d時間

6唔好玩？

6劇本已經係最接近3個質素，王泥喜終於似番個主角，最後個關長得黎twist又做得好

5就一般, 好過4咁囉

利申：5, 6玩英文

想玩大逆轉但破解好複雜唔咁搞

得最尾個關好少少
大部份時間禁住個快進玩

大逆轉買咗番黎未玩哂 想等埋2先玩
6就爭第五章先玩完
不過整體劇情係好過5 第三章都幾sad
而且可以見番真宵

3ds破解上多玩睇啦
不過好似唔係個個version都破到

其實追左好多post
但部機個version 好似太update
好似用唔到 所以唔敢試

6最後一關真係好長 同埋第4關同主線無關係打亂左節奏
如果佢將第4關skip左當bonus stage我會覺得同第三集有得比

果關根本特登整出黎比心音等佢有d戲份